中國核突中菲抗疫歌《海的那邊》 菲律賓網民狂dislike

源起中國的武漢肺炎疫情蔓延全球，中國駐馬尼拉大使館昨天（24日）在社群網站發布中菲雙語歌曲《海的那邊》，強調兩國在這波疫情過程，相互支持、共渡難關。然而影片一出，菲律賓人絲毫不買帳，逾7萬人在影音網站上按喝倒采，甚至怒嗆「西菲律賓海（南海）是我們的！」。

而家已經有13萬dislike
香港人都唔好執輸：

菲律賓有無奶茶

負皮，唔好留言

人質事件道左歉先幫呢個垃圾國家

其實大勢已成 當段片真係推起左既話我唔覺真係有宣傳效果 盞令啲人更憎佢 加速百國聯軍仲好

廣告都未skip 就dislike 咗計唔計Views?

唔駛幫
佢反共就可以喇

全球正慢慢聲討大陸

一齊幫手dislike

負皮左

TVB 財務狀況嚴重惡化!